美國據報擬禁通用電氣向支那出售C919客機引擎

美國政府據報計劃禁止通用電氣，向中國出售引擎，可能影響中國國產客機C919的研發工作。

路透社、《華爾街日報》等西方傳媒報道，美國政府考慮不再向通用電氣，以及法國賽峰集團合資的子公司CFM國際發牌，出口LEAP-1C引擎，原因是華府憂慮中國可能會透過逆向工程，取得引擎技術，損害美國商業利益，並增強中國軍力。中國自行研發的C919商用客機，需要使用該款引擎，意味此舉可能影響研發工作。

消息指，美國政府將本月28日的內閣會議上討論事件，通用電氣表明反對限制出口，指中國難以透過逆向工程，取得技術，加上這款引擎已經出口中國多年，中國企業可能早已取得技術。

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

美中和好未呀，回憶小子

推下先，無engine即係廢物

隻C919唔洗再去加固引擎和外殼啦
美國真係BAM左CFM引擎嘅話由頭設計過啦

支那engine要2030年先有

美中和好

同俄佬買
不過拎唔拎到國際適航另計

等中國放在咁多錢之後先 cut 佢單 不過中國話係自主研發一定冇影響

俄佬都唔會賣啦

好嘢

支持美國打柒支那

香港市民發來賀電

如果禁左真係要賀一賀

屌你老母連個民航飛機引擎都未識整就話自己幾撚勁

好明顯美國係想玩殘支那自製民航機計劃
抄就冇可能抄到架喇，支那航空公司好早就買777，但而家都未抄到GE-90

波音表示開心

都唔係架，GE-90呢d太巨型根本抄唔到，但LEAP-1 series細件咁多，加上設計過程有高度參與的話，真係有機會好似膠鐵咁抄走然後話自己自煮燃發

依家唔俾買CFM LEAP-1C 目標就係搞到支那部C919到2046都未量產到 迫支那按照貿易協定永續737 MAX

回憶小子，美中和好未呀三毛

cctvb : 有分析指, 中國已經掌握引擎技術, GE反為最大窮家

用太行囉

飛40小時就玩完
連解放軍都唔肯用

唔係長江CJ-1000A咩
無都仲有渦扇-20玩呀,運-20唔係用緊咩
做咩係都要祟洋奶外買美帝貨呀
支那人梗係支持支那貨啦

長江CJ-1000A要2030年

咪又係老翻LEAP
如果老翻係做到
太行都得左九世

推